比左三蚊睇蘋果未？

幫埋爸爸媽媽pay埋，費事佢地比藍毒洗腦